想哭泣 又無事可啓齒

有無人明

做咩事啊

無左佢既生活 好似少左啲野
然後想哭泣 又唔識同朋友開口

冇咪冇囉
你既世界唔只得佢

點解散先

因為我覺得我地一齊得太衝動 好似做錯決定 所以提議分開 （long d緊）
但我依家日日都好似冇左個靈魂咁 唔知自己做緊咩 又冇人可以講 我唔想搵佢呀 佢係一個好男仔 唔想好似玩佢咁 你明唔明我講咩

習慣嚟姐 會過去的
同你情況差唔多 係最近好左
初初考慮左好耐先敢同佢開始
最後講出口既都係佢

一開始我都好唔慣無左佢
但係唔習慣又可以點
最後我del左佢所有聯絡方法 當對自己好啲
係得返啲記錄係到留戀 有時仲望佢last seen
到上個月發現佢都del左我
我又痛過

我諗緊自己係咪犯賤
話分開既係我 佢叫我比次機會大家試下我又唔肯
但又日日係道叫春 做咩都提唔起勁
我真係好驚自己忍唔住搵佢呀

咁都幾明顯係
掛住人就搵人啦
人地又無放棄你